英超最強既兩個球員

一個全能到仆街
一個D波舒服到

慘無人理

黑氣達

樓主好幽默

死毒撚又改名

正負評都無

呢兩個笑而不語

樓豬咁撚柒咁撚慘 咪撚推

抵佢帶綠帽

撐你寶寶

舒服到仆街